{"translation-revision-date":"2020-12-04 10:13:00+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Open document settings":["Otvori postavke dokumenta"],"Open block settings":["Otvori postavke bloka"],"Editor footer":["Podno\u017eje ure\u0111iva\u010da"],"Editor publish":["Objava ure\u0111iva\u010da"],"Editor settings":["Postavke ure\u0111iva\u010da"],"Editor content":["Ure\u0111iva\u010d sadr\u017eaja"],"Editor top bar":["Alatna traka ure\u0111iva\u010da"],"Block library":["Biblioteka blokova"],"Open publish panel":["Otvori panel objave"],"Open save panel":["Otvorite izbornik za spremanje"],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljni vodi\u010d."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Niste upoznati s Blok ure\u0111iva\u010dem? \u017delite saznati vi\u0161e kako ga koristiti?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite kako koristiti Blok ure\u0111iva\u010d"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Svi dostupni blokovi su smje\u0161teni u Zbirci blokova. Na\u0107i \u0107ete ju kad god vidite <InserterIconImage \/> ikonu."],"Get to know the block library":["Upoznajte Zbirku blokova."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Svaki blok dolazi s svojim setom kontrola za promijene postavki poput boje, \u0161irine i poravnanja. Biti \u0107e prikazane kada odaberete blok."],"Make each block your own":["U\u010dinite svaki blok svojima"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["U WordPress ure\u0111iva\u010du svaki paragraf, slika ili video su predstavljeni kao izraziti \"blokovi\" sadr\u017eaja."],"Get started":["Zapo\u010dnite"],"Welcome to the block editor":["Dobro do\u0161li u Blok ure\u0111iva\u010d"],"inserter":["unos"],"Close settings":["Zatvori postavke"],"View post":["Pregledaj objavu"],"Read about permalinks":["Pro\u010ditajte vi\u0161e o stalnim vezama"],"The last part of the URL.":["Zadnji dio URL-a."],"URL Slug":["URL Slug"],"Status & visibility":["Status i vidljivost"],"Visibility":["Vidljivost"],"Block (selected)":["Blok (odabran)"],"Document (selected)":["Dokument (odabran)"],"Block":["Blok"],"Preview in new tab":["Pretpregled u novoj kartici"],"More tools & options":["Vi\u0161e alata i opcija"],"Fullscreen mode deactivated":["Prikaz punog zaslona je deaktiviran."],"Fullscreen mode activated":["Prikaz punog zaslona je aktiviran."],"Work without distraction":["Radi bez ometanja"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim punog zaslona"],"Spotlight mode deactivated":["Mod Sredi\u0161te pa\u017enje deaktiviran"],"Spotlight mode activated":["Mod Sredi\u0161te pa\u017enje aktiviran"],"Focus on one block at a time":["Fokusiraj se na jedan po jedan blok"],"Spotlight mode":["Istakni aktivni blok"],"Top toolbar deactivated":["Gornja alatna traka deativirana"],"Top toolbar activated":["Gornja alatna traka ativirana"],"Access all block and document tools in a single place":["Na jednom mjestu pristupite svim alatima bloka i dokumenta."],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"noun\u0004View":["Pregled"],"Feature activated":["Zna\u010dajka aktivirana"],"Feature deactivated":["Zna\u010dajka deaktivirana"],"Editor":["Ure\u0111iva\u010d"],"Code editor":["Ure\u0111iva\u010d koda"],"Visual editor":["Vizualni ure\u0111iva\u010d"],"Document tools":["Alati dokumenta"],"Document and block tools":["Alati dokumenta i bloka"],"Advanced panels":["Napredni paneli"],"Page attributes":["Atributi stranice"],"Discussion":["Rasprava"],"Permalink":["Stalna veza"],"Document panels":["Dokument paneli"],"Contain text cursor inside active block":["Sadr\u017ei tekstualni pokaziva\u010d unutar aktivnog bloka"],"Keyboard options":["Opcije tipkovnice"],"Enable the Most Used Blocks category in the block library":["Omogu\u0107i kategoriju naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161tenih blokova u biblioteci blokova"],"Pre-publish checks":["Provjere prije objavljivanja"],"Options":["Opcije"],"Custom fields":["Dodatni podaci"],"Disable & Reload":["Onemogu\u0107i i ponovno u\u010ditaj"],"Enable & Reload":["Omogu\u0107i i ponovno u\u010ditaj"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Potrebno je ponovno u\u010ditavanja stranice za ovu promjenu. Pobrinite se da je sadr\u017eaj sa\u010duvan prije ponovnog u\u010ditavanja."],"Available block types":["Dostupne vrste blokova"],"%d block is disabled.":["%d blok je onemogu\u0107en.","%d bloka su onemogu\u0107ena.","%d blokova je onemogu\u0107eno."],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Forward-slash":["Prednja kosa crta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijenite vrstu bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Block shortcuts":["Blok pre\u010daci"],"Selection shortcuts":["Pre\u010daci odabira"],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Underline the selected text.":["Podcrtaj odabrani tekst."],"Remove a link.":["Ukloni poveznicu."],"Convert the selected text into a link.":["Pretvori odabrani tekst u poveznicu."],"Make the selected text italic.":["Modificiraj odabrani tekst kao kurziv."],"Make the selected text bold.":["Modificiraj odabrani tekst kao podebljan."],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove tipkovne pre\u010dace."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Kreni na prethodni dio ure\u0111iva\u010da."],"Navigate to the next part of the editor.":["Kreni na sljede\u0107i dio ure\u0111iva\u010da."],"Show or hide the settings sidebar.":["Sakrij ili prika\u017ei postavke bo\u010dne trake."],"Open the block navigation menu.":["Otvori navigacijski izbornik bloka."],"Toggle fullscreen mode.":["Prika\u017ei\/sakrij prikaz cijelog zaslona"],"Switch between visual editor and code editor.":["Prebaci izme\u0111u vizualnog ure\u0111iva\u010da i ure\u0111iva\u010da koda."],"Show Block Settings":["Prika\u017ei postavke bloka"],"Hide Block Settings":["Sakrij postavke bloka"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Sad su dostupne dodatne postavke u bo\u010dnoj traci postavki ure\u0111iva\u010da bloka."],"Block settings closed":["Postavke bloka su zatvorene"],"Exit code editor":["Iza\u0111i iz ure\u0111iva\u010da koda"],"Editing code":["Ure\u0111ivanje koda"],"Footer":["Podno\u017eje"],"Left sidebar":["Lijeva bo\u010dna traka"],"Pin to toolbar":["Pribodi u alatnu traku"],"Unpin from toolbar":["Makni iz alatne trake"],"Close plugin":["Zatvori dodatak"],"Code editor selected":["Odabrani ure\u0111iva\u010d koda"],"Visual editor selected":["Odabrani vizualni ure\u0111iva\u010d"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Keyboard shortcuts":["Tipke pre\u010daca"],"Block Manager":["Upravitelj blokova"],"Copy all content":["Kopiraj sav sadr\u017eaj"],"All content copied.":["Kopiran je sav sadr\u017eaj."],"This block can only be used once.":["Ovaj blok se mo\u017ee iskoristiti samo jednom."],"Transform into:":["Pretvori u:"],"Find original":["Prona\u0111i original"],"Tools":["Alati"],"Manage all reusable blocks":["Upravljanje svim vi\u0161ekratno upotrebljivim blokovima"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"Search for a block":["Pretraga za blokom"],"Document":["Dokument"],"Featured image":["Istaknuta slika"],"General":["Op\u0107enito"],"Uncategorized":["Nekategorizirano"],"Excerpt":["Sa\u017eetak"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"No blocks found.":["Blokovi nisu prona\u0111eni."],"Remove":["Ukloni"],"Copied!":["Kopirano!"],"Help":["Pomo\u0107"],"Back":["Povratak"],"Publish":["Objavi"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Close":["Zatvori"],"Header":["Zaglavlje"],"Settings":["Postavke"],"Plugins":["Dodaci"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}